【驚世】大家好，我姓岳，字鵬舉

相信大家都識我，就係俾人12路金牌招左返去送死果個。
當我知道，自己已經時日無多果陣，我就諗，如果我可以話俾後世人知，唔好好似我咁蠢，特登返去送死，你話幾好呢，唔使再多後世人因為愚勇而犧牲有用之驅。

所以，我想在此呼籲，一些好似芝風呢啲，真係希望為香港，為民主，為對抗暴政既人聽，唔好留低喇！

果班垃圾人渣組成既紅渣滓會用黨安法，去將你地就地正法，如果連你地都死埋，滅聲，就即係等如滅團，GG㗎喇，當你地做左第1批犧牲品，仲邊有人仲夠膽反抗呀？ 即使呢個世界係無大台，但你地既下場係會令香港人好沮喪㗎，唔好諗，趁仲有1日，快啲走啦！

留得青山在，那怕無民主
請當我5毛3毛搞沮喪，我真係好希望佢地能夠顧全大局

輕輕一推

多謝